知唔知呢對Nike襪邊度有得買？

（利申—網上圖片）

見到好多人著 想買返對

幾正既仔仔著白襪加拖鞋都即刻turn off

咁唔識貨

呢對好似好耐 要搵返要上樓上鋪食炒

成功呃咗個入黎

其實係邊個鬼才諗到長襪加拖鞋

外國個個都咁著

好撚柒呀著到成個弱智咁

Nike

早幾日喺twitter見到呢張相 搵唔翻添

拖鞋著襪

twitter 相黎喎

拖鞋咩事。可食用都變不可食用

非常之認同，學生、潮童先會咁著⋯⋯

GAY TEST FAILED

冇腳毛既男人

係 幾撚靚

褸屌襪
扣佢50分

太粗啦 對襪

應該係話D人係打波前會咁著
但唔係當到潮流咁著去MK行街